[Twitch]Blue Monday午間電台1230

講娛樂講時事
上至天文下至地理
一小時節目
有野做冇野做等食飯等收工既你
歡迎入黎一齊傾一齊聽